其實要阻止阿婆投票 方法就係前過佢地投

阿婆唔會為左樣佢地利益唔大既野
或者利益不足既誘因，而去排幾個鐘投個票

全人投票，人龍戰術，令佢地要排隊

而家好多人都投左香港人好痴線
不過係咪應該分批等下輪投好啲
驚建制有機會係尾段出手段爭取票數
如果佢捉唔到有幾人投 咪出唔到手段